% Lernziele:
% Arbeit mit Zufall
% Vorteile von Variablen vertiefen

\section{Kunst des Zufalls}
\easy{15 Z.}{\variablen \geometrie \zufall}

Generieren Sie moderne Kunst per Zufall.
Dabei soll der Zufall entscheiden...

\begin{enumerate}
	\item ...welche Form gezeichnet wird (Kreis oder Quadrat).
	\item ...wo sie gezeichnet wird (\code{x} und \code{y}-Positionen).
	\item ...wie groß sie sein soll (\code{extent}).
	\item ...in welcher Farbe sie gezeichnet werden soll.
\end{enumerate}

Verwenden Sie dazu die \code{random(i)}-Funktion, welcher Ihnen einen \code{float}-Wert zwischen \code{0} und \code{i} ausgibt.
Mithilfe von \code{floor(i)} können Sie daraus abgerundete \code{int}-Werte erhalten.

\clue{Bestimmen Sie erst alle Zufallsvariablen und speichern Sie sie als Variablen, bevor Sie mit dem Zeichnen beginnen.}

\begin{center}

	\imagebox{\img/1.png}{.21\linewidth}
 	\imagebox{\img/2.png}{.21\linewidth}
	\imagebox{\img/3.png}{.21\linewidth}
	\imagebox{\img/4.png}{.21\linewidth}

\end{center}
